中美冷戰 民主黨會唔會加入聯美滅共？

定係繼續實現大中華思想

有國安法
不了